有冇啲識女仔得黎又唔狗公嘅方法？

A0想學野

how much ?

人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

我好人黎

俾錢係負責任的最好表現呀！好老實除非有共同嘅底環，否則不要暗戀了

大膽啲

首先要途徑識..

點解要擔心狗公呢個稱號？我係狗公我驕傲！最緊要係個女仔唔覺得你狗公咪得囉

對住咩女都流晒口水咁太on9

Btw 絲？

利申巴

想溝我？

我只想知你係唔係想玩les🤣

我覺得可以做住朋友，傾吓計先囉。

我覺得可以大膽啲，如果條女冧你嘅話你咪繼續同佢傾💩佢唔鍾意嘅話你咪唔好傾囉

我男朋友追我嘅時候啲招數都好狗公但因為係我男朋友所以我唔覺得佢似狗公。如果比着第二個即刻no no no

弊在對每條女都係咁呢

始終有一個一定有個啱feel嘅。加油啊

諗第一句說話係最難

到最後都係吸引力問題

我覺得其實呢啲嘢唔使逼

會發生得好自然囉

係時間問題嘅啫

好人唔會食到女

性格都係嘅

性格內向就差好遠，好似我咁

自然..我抱住呢種心態先單身咁耐..

有啲女仔都鍾意內向好似我

咁男朋友就唔會周圍走

陰公豬
或者同自己講你唔想拍拖，之後就有拖拍㗎啦。

十個有九個friend 都係嗰排唔想拍拖之後就遇到另一半

絲打單身？

我都想

😂😂😂

但係我覺得外向嗰啲，我會好驚囉。
始終嗰啲偷食會易啲。

我有時都唔想拍 唔太關事根本冇機會

有機會反而個女仔會容易出軌

覺得拍拖多咗份責任

少左私人時間 又要花心機氹對方

全部當識fd咁識。同開你夠吸引力就會有女埋身，其實唔係太主動。

都係嘅。
我有朋友話佢男朋友好內向，之後分咗手話佢悶

係呀 仲要做好多嘢都要諗佢感受
唔係嘅話一陣玻璃心

利申 真絲

都係嗰句 要識到先

等女主動

冇人對我主動
對上一次已經係讀u做fm 但嗰陣太蠢get唔到

無 因為香港地啲人係唔係都屌咗你 話你係狗公 mk先

你男朋友追緊你嗰陣招數好狗公，即係嗰陣都未係男朋友
咁何來 但因為係我男朋友所以我唔覺得佢似狗公 ？

因為佢做我男朋友之前我鍾意佢

點解 男朋友對你唔好？想飛佢？

唔係。我想要自由
晚晚傾電話好攰

屌 點解嘅 有咩吸引你

鍾意佢夠內向幾就得我 同埋冇脾氣

我病咗佢會主動黎搵我

咩招數呢

咁簡單就溝到女點解我無女
咁佢用咩招數

嗰日其實我飲醉酒， 佢好似朋友咁送我返屋企。係傾偈囉。冇搞*

傾吓傾吓幾啱，佢就開始問我拎電話 夜晚仲係咁叫我出去食飯(佢嘅解釋係因為覺得傾偈未傾夠)

之後冇幾耐就一齊

你地本身唔識？..

都係咁傾偈，之後又話想約我食飯冇我電話。咁我咪順理成章比電話佢囉。
之後嗰幾個禮拜就係咁出街食飯
但係佢真係好chur

佢係我啲朋友嘅朋友。完全唔識㗎。

只不過佢同我住得好近，所以就送我返屋企。

有時會同佢講返係點解個晚你唔搞我

個女仔對你有好感嘅就唔會覺得你狗公
但唔鍾意你嘅就算你簡簡單單一句hi都會覺得你煩住哂

靚仔咪唔狗公囉

靚仔彈波子都吸引

Hi 女學霸

生到佢咁淨係企係度都成個狗公咁

淋佢金油

hi!女殺手

靚仔咪唔狗公囉
柒咪收收皮先

靚仔

自問冇佢咁大膽

你喜歡孔子嗎？

識條豬扒包你唔狗公

咁等收好人卡啦

咁嗰日係喺bar度傾偈？

Are u hungry?

狗乜野公
人地起碼放膽去試，你無
人地可以失敗中學習，你無
人地試100次總會成功一次，你唔會

從來都只有溝到女嘅成功者
同溝唔到女嘅失敗者

巴打你好勇敢……
我ex最主要唔滿意我比較厹而離去
後悔得太遲

Hi there
We wanna know what turn you on

呢樣啱

建議各位gay佬鍾意左你身邊既直仔都用返呢招 男人無同過男人做愛永遠唔知有幾爽

"係咪免費？"

周圍鬧人臭雞公廁個d好人唔會食到女

你喜歡孔子嗎

女人偷食好閑 最緊要識返屋企

成日都比人話狗公
圈內都出左名了
但我整係私底下 揾兩三個傾計 要唔係同一時間

女仔唔玩app可以點樣識男仔
身邊全部都係女

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

想識你
Pm?

根本狗公呢個字就無一定客觀標準，你走去撩佢傾幾句，只要條女唔鐘意你佢就叫你狗公架啦！咁care黎做咩？

ig?

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

狗公就係女都撩

你撩得一個既又點叫你狗公

係呀
純粹係好似傾吓計咁樣囉~ 因為有成班friend所以唔驚

我咪一樣

我有咩學歷，識D咩幾有錢，平時西裝出街都要同你講？

狗公兩個字係反映啲失敗者對其他人嘅妒忌

有人想搵part time

師兄搵到part time 未？

幫人搵，btw 幾耐前？

以前會
而家就無咁在意

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #香港自治法案 #移民走資 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權法 #黃色經濟圈

HI 小姐。唔知有冇機會同你共度呢個美麗既月圓之夜呢？

直接問佢
你想拍拖先定上床先

連登幾時有絲？

哈

推 你若放棄 誰衛我城

咁咪同佢講唔想傾太耐

咁都唔太狗公嘅

點解要傾屎

有時晏晝又傾夜晚又傾

但係long d 中 ， 費時佢覺得我出軌

純粹個表情啫

最狗公應該係係咁打電話之後約食飯囉

Fd搭fd飲野已經製造左個好好嘅識人機會

行山?

咁樣遲早冇野傾搵野黎傾段感情仲快完

點識 我都係一個人自己行

我就係唔想咁 所以佢遲啲返工，冇乜時間傾就太好啦

我自己都搵緊工

屌唔屌閪

其實冇話特別要識男仔。 嗰陣考完試就輕鬆吓之後成班friend就約出嚟。 話越多人越好~

咁咪順其自然識咗囉

扮女仔識女仔最好

你唔明自己圈子所有人都係同性毒撚嘅苦惱

個個好似你咁諗就好，香港人就唔使驚無口罩用

巴打係咪讀緊書定做邊行㗎？

我介紹囡囡俾你呢

讀緊書加搵緊工

溝到女，比人話狗公其實有乜所謂

出到嚟做嘢圈子又好細㗎喇

Yes 你說出個重點來

無，溝女都驚人點睇，
返屋企打飛機算啦

對我黎講冇分別..

我都係

有次係pantry撞到佢
就問佢你係咪Mary啊？
佢答 係啊，做咩？
冇，上次開會Terry講起你姐
之後就自由發揮啦

開場白講乜其實唔重要。

點解咁講呀

啱 溝唔到狗公 溝到就型男

見親啲後生都係幾個朋友一齊 或者情侶儅行

讀書得仔

巴打個名係咪Lolita

原來咁叻

叻啲咩

讀書 巴打你仲有識啲咩

得到浪漫 又要有空間
得到定局 卻怕去到終站

呢條友自稱係九龍城原居民嚟

咩都掂下咁但冇樣精學開樂器

咁你咪用樂器溝女。啲女即刻濕晒

我係你既女仔版
從來未試過fd搭fd既聚會

係識啲嘢喎

單次比錢屌佢個西

講明唔會埋單

點溝 帶住出街咩 同埋啲人都冇咩興趣咁
講親都延續唔到落去

巴打學咩？
我學鋼琴

試過有個男仔，自己拍條片自己彈結他之後WhatsApp send俾我

Light of my life, fire of my loins

你有咩感覺

初初係幾冧嘅，但係之後佢狂send俾我之後就開始反感講真如果佢冇再send到嘅話，可能係我第一任男朋友